毒撚悲劇

個人好毒，好摺
想同同事講個笑話都做唔到
有乜方法可以風趣D
真心求教

無

砍掉重練

其實唔洗 你見唔見出街啲女都會指住你個樣嚟笑

我見d人彈開咋

Hi

同是天涯淪落人

笑無所謂，咁我想佢地唔洗見到我都笑嘛

疊埋心水做毒撚

啱啊，接受自己，何必去迎合一班唔關事既人

都想同人有d交流